大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？

而家機管局陪你玩不合作運動，比你阻塞地鐵車門有效100倍。
你塞地鐵只係阻到一般市民，但係機場取消航班所有達官貴人、商界高層都會受影響。

今日走咗先，聽日再嚟過，等佢每日都瘋狂取消航班，好過今日送頭比黑警。

你諗下如果你想喺港鐵搞不合作運動，緊係喺港鐵營運時間搞。
港鐵收哂車代表你任務已經完成，唔需要死守一個已經無車的港鐵站。
應該聽日再玩過，睇佢可以取消到幾時。

大量飛去大陸的航班被取消，機管局的不合作運動直接影響到去大陸的人。

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則

留得青山在 哪怕無柴燒

推

無論由保存實力、作戰成效嚟講。
都係而家散水好過留守。

Push

隔離post有人話要以牙還牙，以眼還眼。
我想講要以牙還牙唔代表要喺對方兵力集結，全副武裝果陣做。
你應該靜待更好時機先做。

Agree
走啦大家
機場駐左重兵 擺明想做野
義士真係好珍貴 唔值得再犧牲義士喇

721

Agger 每日一齊圍堵機場仲好

但如果聽日都駐兵，係咪要揀定另一個場

Up

push

支持日日取消航班 酒店業員工準備食屎

支持 不送頭的不合作運動是最有效

呢個係不合作運動既極致版 如果日日搞都正

最好random 日子

我同意呢個字唔好聽，但真係階段性勝利，唔會一步到位啦。

要混合旅客當中。
如果有大量旅客，駐重兵都可以留。
但係無旅客就要走。

反正唔去旅行

坦白講 留 你留到幾點？
日日去仲好啦

岩. Be water !!! 走呀 !!!

有道理，推

豈有此理
機管局作為政府部門咁唔專業

推
要諗清楚我哋嘅目標係乜，對家咁驚即係方向正確，應該要日日幫佢停而唔係今日死守

只要日日都好似今日咁做
港共遲早投降

唔好預告
突發先有用！！！！！

唔可以日日去

狼來了故事 上得山多終遇虎

太古黑夜

帶喼旅行樂趣多

五大訴求！！

push
聽日再嚟過

推 聽日幾點！

快 走

721 811

總之大致概念就係向旅客宣傳訊息，同時利用旅客做掩護。
如果機管局取消航班，就係不合作運動。

細節方面可以再調整。

每日入機場呼吸新鮮空氣

趁仍有遊客，一齊走安全！

721811

睇live仲見到有好多人。
如果你見到依個post，記得同附近嘅人分享。

而家發覺最有用都係取消航班，
連日本 twitter 熱門 top 10都有，
因為真係關係到佢地國民

pish

日日停飛真係搞到佢頭都大

走左, 你覺得聽日仲入到去咩?

你要諗下日日去 點確保狗個邊無對應行動？

你唔走，你擔保所有人聽日仲有齊兩粒眼珠？

統計下 ， 塞爆t1要幾多人？

Ok wo
機場又有冷氣

日日去機場！

不受傷 不被捕

推！

推呀！

點解入唔到？除非佢日日封機場啦。
不過如果佢真係日日封機場，即係政府已經幫我們發動咗超大型的不合作運動。

相反，你今日比人拘捕咗，聽日你就真係入唔到去啦。

啱 日日黎太易捉路

問題係今日警察已經有對應行動，已經好多警察埋伏咗喺機場。
你唔擔心警察今日的行動，走去擔心聽日的行動？

持久唔到，今日唔拉你≠聽日唔拉你

機場真係好正

另一個post有身處機場的巴打話直到9點幾仲有航班降落，所以唔擔心。

我想講你睇下離港航班，已經取消哂。
仲有抵港航班係因為佢地已經起飛咗，所以先比佢地飛埋嚟香港。但係下午3點半時仲未起飛的抵港航班已經取消哂。

無錯9點幾都仲有飛機降落，但係咁多示威者走唔走得切呢？
你而家唔走住OK，但係你心目中都要有一個離開的時間。如果去到9點幾都仲有好多人，到時一定走唔切。
警察癲起上嚟，可以封哂所有交通，封埋你行出東涌的路，然後搵專車接抵港旅客走。到時你點算？

PUSH

想

你今日唔走 = 今日已經拉咗你

你等第二日旅客人數充足，再混入佢地被捕的風險就會低啲。

正評

治癒

日日取消就最好

今日機場有效

咁你又諗下 就係個個太驚 然後撤既人撤 得番少量人
個班就比人拉
點解係臨放工先叫人散水呢？
點解放工既唔入去支援 壯大番人數？

作為酒店業員工表示無所謂

我都認同，
而家資訊混亂真係唔好亂咁信，
唔係叫你而家走，
但有一樣野一定要伏就係有隨時閃人嘅心理準備，
諗定點走，唔係到時太panic 就會企係到等被狗捉

已經成功癱瘓機場喇。
仲要打持久戰㗎！快啲走呀

機場嘅地理位置同旺角尖沙咀唔同
你無路走無物資無補給

好多留守嘅師兄都講得啱嘅， 機場放彈問題好大。 所以聽日都可以繼續去！ 輪住去，成日去

香港係好客之都，作為一個真。香港人，我地每日入機場接機送機係好合理

留到尾班車都係大量人走
走唔切果d一家送頭

現場咁多人，點解機場要散?

但真係有現場相 仲有好多人 你點睇？

手機實在覆唔切

現場咁多人，點解機場要散?

點睇？

想呀！！！

兩三萬人夠做！

推
就算快閃都好
阻到啲機要divert或者要cancel既話
就自然比到壓力人

聽日再嚟過

聽日見

c u tmr

對準香港命脈

Update左自動變負皮sorrrr

P牌無得評分，幫推

直接幫crew 罷飛
CX 又唔洗難做

日日做 目標己達就走
攬炒不代表送頭
日日搞 林鄭一定好頭痕

推！應該日日玩

搞機埸又唔會搞到香港市民

日日去
無航班就走

日日佔機場

直接擊中香港命脈
真開心

方向全對

1. 而家機場的確好多示威者。警察已經開始封鎖交通，愈多人留守，要走嘅時候只會更多人走唔切。
2. 你諗住留通宵？你地夠唔夠食物呀？
3. 旅客係你最大的掩護。我唔喺現場判斷唔到，但係當你發現附近無咩真旅客嘅時候，你就要小心。
4. 最後一班抵港客機可能9點幾10點到香港，但唔代表你地過千人可以陪佢地一齊離開。
一來無交通工具可以接到咁多人，二來警察可以用旅遊巴接走佢地。
5. 就算警察唔清場，淨係抄哂你地身分證已經掌握到好多情報啦。

我相信無人想瘋狂取消航班
只要林鄭政府答允訴求, 抗爭就會平息

我發夢到機鐵沿線既站再update你
你分析係有道理 我都唔係火遮眼
放心 巴打

推！等d大粒佬全部北上深圳/廣州機場，直接向鄰國「輸入」革命！

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

日日玩好似唔錯

完全係，機場唔同地鐵站，唔係話停就停
重新安排都要好多時間。最正就係真係有旅客要走，佢唔可以唔俾人走。

每日入去好過搞遊行。

日日玩唔洗死守

日日做

日日去 廢青好得閒

聽日繼續

唔好日日去，隔日去

有冇人知貨運影響左幾多？

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

最弊香港人好善忘
今日200萬 聽日就有4分3人忘記

推
留力再戰

有票野70幾版落唔到機

完全同意

航空業都表示收入差
但今日收入差 未來會好 冇所謂

[緊急分析]法！不！責！眾！

好想日日取消航班！！！一定要！！！

即管取消～
不過唔夠堅定，視玩樂為先既黃絲有機會嘈

今日政府記者會班狗官緊張到，
睇黎機場好似正中下懷

no stake 啊嘛，睇下邊個no stake囉

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

個個禮拜無半日飛機

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

日日出
好似太陽照常升起咁

其實大家今日唔洗灰心
唔好內訌
我今日寧願有散水黨 都好過今日有任何一個手足被捕，畀人打
我哋可以日日搞機場
只要保住咁多位義士唔好令佢地犧牲
#不割席

支持

完全同意
大家唔好再嘈再分化

無人能夠確保 留係機場會唔會清場
機場係孤島 一清場就仆街
大家只係希望手足都安全

明白你會話班犬零成本清場
但記住 我地係要確保每個手足安全 無人被捕
齊上齊落 先可以再傾幾時再出邊度

客機會載貨 影響好大 但貨機就唔清楚

經濟上嘅損失諗下就已經

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要反制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 打氣
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
用返煽情同假消息老點佢哋
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

一個字：爽

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

搵架躉船碰下青馬/青衣南北橋

準確D係宣布停飛即free fall

塞鐵膠又諗住聽日塞鐵

幫推

聽日繼續接機

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

塞機場真係好過塞地鐵

每日都去

加油

放工唔小心上左機場巴 一坐就坐到尾站

反正都去左機場唯有順便行下再出

我無野講

日日都取消